#Задание к модулю Reflection#

##Общая часть##
Наша задача: разработать IoC-контейнер (следуя принципу «Каждый программист должен разработать свой IoC/DI контейнер» © :) ).
В качестве примера мы возьмем Managed Extensibility Framework (MEF), в котором основная настройка контейнера происходит за счет расстановки атрибутов. 
Но (!) весь код, включая объявление атрибутов у нас будет свой.

###Задание 1.###

Используя механизмы Reflection, создайте простейший IoC-контейнер, который позволяет следующее:

*	Разметить классы, требующие внедрения зависимостей одним из следующих способов
	*	Через конструктор (тогда класс размечается атрибутом [ImportConstructor])
    *	Через публичные свойства (тогда каждое свойство, требующее инициализации,  размечается атрибутом [Import])

```	
[ImportConstructor]
public class CustomerBLL
{
    public CustomerBLL(ICustomerDAL dal, Logger logger)
    { }
}
```

```
public class CustomerBLL
{
    [Import]
    public ICustomerDAL CustomerDAL { get; set; }
    [Import]
    public Logger logger { get; set; }
}
```

При этом, конкретный класс, понятное дело, размечается только одним способом!

*	Разметить зависимые классы
	*	Когда класс используется непосредственно
    *	Когда в классах, требующих реализации зависимости используется интерфейс или базовый класс

```
[Export]
public class Logger
{ }
```

```
[Export(typeof(ICustomerDAL))]
public class CustomerDAL : ICustomerDAL
{ }
```


*	Явно указать классы, которые зависят от других или требуют внедрения зависимостей


```
var container = new Container();
container.AddType(typeof(CustomerBLL));
container.AddType(typeof(Logger));
container.AddType(typeof(CustomerDAL), typeof(ICustomerDAL));
```


*	Добавить в контейнер все размеченные атрибутами [ImportConstructor], [Import] и [Export], указав сборку


```
var container = new Container();
container.AddAssembly(Assembly.GetExecutingAssembly());
```


*	Получить экземпляр ранее зарегистрированного класса со всеми зависимостями 


```
var customerBLL = (CustomerBLL)container.CreateInstance(typeof(CustomerBLL));
var customerBLL = container.CreateInstance<CustomerBLL>();
```


###Задание 2. (необязательное)###

Доработайте контейнер из Задания 1, так чтобы для создания экземпляра использовался сгенерированный кода на основе механизм System.Reflection.Emit;


